「世界盃」公司最勁既前鋒同事有幾勁？

我先！
一個月番25日左右取得16個入球

世界盃前一日唔撈

最勁係我 冇起過腳，一不球都唔入

睇你個名，似係俾你攪到有精神病喎

一星期兩病假都好入得下